點解Moonlight 會譯做「月亮喜歡藍」？

月亮 = 八月十五 = 屁股

喜歡 = 喜歡

藍 = 男

Moonlike

你唔係偷人topic掛?